有咩漫畫你覺得世界級好睇?

會想推介人睇既
想冷門d, 同最好唔係升lvl打鬥漫

我自己就女僕咖啡廳
一睇似係輕鬆日常漫, 但由於女主係偵探迷, 劇情不時有懸疑or推理野 (多數關於生活瑣事),
小品得黎細膩, 而且每話都有意思 冇咩悶場

愛生事家庭

直至死亡將我們分開

孤高之人，你遭難了嗎

俾你快過我

魂環

蘿莉的時間
唔好比佢個名呃到
好有意義

男兒當入樽、足球小將、 多啦a夢……

漫畫人得生肉

搵清楚，有兩個架。最近先再睇完

死神之拳，破刃之劍

gto, jojo

晚安布布

ARIA，床頭有一套

one outs

NaNa,班馬，

嚮 成為小說家的方法

應該無咩人會識⋯⋯⋯

ntr之劍好睇呀 但好撚慢
其實做到幾話我睇到八十幾話停咗

有全集
呢套真係世界級 可惜少人識欣賞
生和死只能選一之時 能即時選擇死亡

潮與虎

鋼鍊係咪太行

呢個作者比我感覺邊作邊畫

銀之匙

妖精的旋律
blame!
地球防衛少年
鋼鍊
扭曲的同居生活
全職獵人蟻篇
砸扁你
死亡筆記（L死前）
星星公主

諗到再加

只能夠係

噬謊者

again 再來一次

火鳳

90咋，個結局又係要個孫燒俾我

銀魂

校園迷糊大王

ARIA真係正

純真的人

進擊巨人，除左一開始畫風差之外，劇情一流

JOJO

會想推介人睇既

國王遊戲 無另一套可以排先過佢

有線i cable都世界第一

寄生獸

其實個作者畫功幾屈機下

你老味
潮與虎都叫邊作邊畫 ?
呢個作者每個故事架構完整 冇有虎頭蛇尾
一睇就知係寫好大綱先畫

潮與虎
魔傀馬戲團
月光條例
三套故事都係數一數二 叫工整

定係你用左屎眼睇呀

成年之前後變到同古谷實啲漫畫差唔多咁

蜂蜜與四葉草
偷窺孔
奈奈與薰的sm日記

冥王
Cross game
男兒當入樽

逃離伊甸園

我們是

cardcaptor櫻

彼岸島
好鐘意睇邪鬼
劇情係拖 垃圾

在地獄邊緣吶喊
星屑與妮娜
現代魔女圖鑑
來玩遊戲吧
魂環

色誘中毒

加旋

三套入面月光真係差少少，天方夜譚篇都仲好地地

幽遊白書
我真心唔覺得係爛尾

暗金丑島君

真心極力推介比所有連登仔
好多反思

X賀忍法帖系列

比你快幾十秒

識貨

天真無邪的樂園

去吧！稻中乒團 古谷實

惡之華

我的單戀比世界危機更重要
好撚病態得黎又好好睇

來自深淵

浪客行世界第一

二十世紀少年

看臉時代 少女的世界
韓國漫畫黎 好反映到現實世界
有啲情節真係睇到喊

哥布林殺手
Green WorldZ
Dr. Duo

黃金神威
假BL真基情

假神威

BE BLUES!
Baby Step
REAL

有冇人睇過RIN 覺得好好睇

咁當然都仲有Jojo

火之丸相撲

sket dance 今日先睇完一次

刃牙世界第一格鬥漫畫

One out
每次逆轉奇策都睇到好熱血
就好似自己就係主角身邊d豬隊友咁

儲金大冒險
天神小子

灰太狼與喜洋洋

是咪水星領航員，我睇動畫，好正。來緊威尼斯面具節會去聖巡，想見大貓貓同貓社長

樓主 石黑老師仲有外天樓極好睇
仲有好多短篇小品唔錯

稻中
廢柴同盟
青春17遁走
一拳

AKIRA就識

NO.1 BILLY BAT
NO.2 NANA

捍衛聖域 slam dunk
Grandblue 涼風
軍雞 逃離伊甸園
植木的法質 gto失樂園
寄生獸

轉左畫風

押見作品真係好撚正 快d睇

呢套真係世界級，但係有生之年係咪冇可能睇到佢完？

因為呢套野我鐘意左jesus,特登搵番佢本漫畫黎睇

-男兒當入樽
睇完會極想打藍球 仲有男人之間嘅熱血同澎湃
-噬謊者
500話每一個地方都係一早鋪排好 每場賭局都可以發揮到極致
-沖繩奴隸島
比人叫我去睇 睇咗頭兩頁已經震撼到睇唔到落去

月光條例 睇到喊

要動畫化 好滾動

床頭有一套漫畫+BD+OST

變身

禁毒漫畫黎講唔好話世界級，絕對係宇宙級

比我真心推介 三分之一
短篇得黎又刺激
未到最後一刻都唔知誰分誰負
內容大致係「有三條友打劫左銀行 諗緊點分贓 而衍生出黎嘅心理戰」
希望大家都可以睇下
無記錯得9話

呢套唔係爛尾咩 趕住埋尾草草了事

邊度睇到？
太dark,
好似度度都無得睇

槍王黑澤
Berserk

見證住艾倫由一個傻仔變成一個心狠手辣嘅人
不過呢幾集諫山真係玩大咗返唔到轉頭，如果唔爛尾嘅話，神作無疑

海貓

漫畫人app：
1.所有限制級漫畫(除bl)
2.約定的夢幻島
3.I'S
4.戀愛禁止的世界
5.死亡筆記
6.金田一

噬謊者世界第一

異變者、駕籠真太郎嘅漫畫

約定的夢幻島
請在T台上微笑 （冷門少少 講fashion）
盾之勇者成名錄

樓主話唔要格鬥類

留名 遲下煲

jojo

駁唔到
完左了

懲役339

呢套

not alive
赤足的隕石

係
我睇漫畫 真係好似威尼斯旅遊漫畫

正常問下野都咁多負評

乜原來唔係威尼斯旅遊協會出架？

威尼斯幾時去到咁靚就真既。
可惜我係去完先睇呢本書。

趕住埋尾囉 唔算太爛既 起碼完到
不過唔係趕住埋起碼畫多50話先完

算係解釋到 得兩個方法殺佢 一係同歸於盡一係未確認必殺（因為正常對手都唔洗佢出盡全力）

新暗行御史 泡菜漫畫

三月的獅子
魔法使之嫁
好逑雙物語

故仔我覺得幾好既，
但係唔喜歡個畫風就無計啦。
特別係唔知點解成日都畫到好鬼黑，
唔知搞乜，又唔係死神 ...

所以睇到中段頂唔順就棄左啦。

呢套好撚正

怪醫黑傑克

睇到尾你會o哂咀

可能見我推介個套個名毒掛

邊有咁多人評分呀，按錯既機會最大 ...

(我成日都腐皮左自己 d post ... )

力推睇埋動畫，船歌，op同ed都好好聽。肚腩社長配音好得意

動畫太悠閒，舒服到訓著左 (唔係話唔好睇哦)。
無一次睇得完一集。X

只有我不在的街道 無人講
唔係好長

最感動/感觸係翻翻細個 呀媽未死個陣

最終章個節奏好怪，不過結局有結婚圖我都收貨嘅

睇第1話到一半 已經引起我興趣,...

改變人生 回到過去....

之後再search 返

呢本係2017漫画大賞第一名既作品

但係香港好似零知名度⋯⋯⋯始終唔係後宮 異世界 作品⋯⋯⋯

因為香港邊個想成為小說家？
你試下個故仔改為成為富二代，
又或者成為 ibanker，
應該收視率爆燈 ...

老夫子

噬謊者 神作

龍珠世界第一

我最鍾意佢成日畫D屎呀外星人之類細細粒無哩頭既野
完全唔關事,但好好笑夠on9

人地受歡迎既原因都唔係因為D人想成為小說家, 劇情係寫得好睇

香港零知名度主要係因為冇中文又難買,冇人推鬼知有呢套野咩

我都係睇漫画大賞先知呢套野

因為作者重病所以先趕完，好似係

利申 好鍾意呢套

我心中係
火之鳥 (算唔算係年輕人中算比較冷門？)
高分少女

應該算熱門嘅
勇者死了！是因為勇者掉進了作為村民的我挖的陷阱裡
迷宮飯

magi
雖然好多人屌佢爛尾，但係我真係好鐘意哩套
個人認為作者完整表達左佢想帶出ge野，唔係單純熱血冒險漫畫

上面巴打推薦套三分之一真係幾好睇

格局細得黎但好正

學院裹的殺人遊戲

潘朵拉之心

Hunter x Hunter

Monster

局中局中局中局
btw好開司feel

進擊的巨人

RIN ~凛~

勇者鬥惡龍 羅德的紋章

勇者故事 新的傳說

拳鬥 暗黑傳

應該冇乜邊幾個睇過

武神
海虎
溫瑞安群合傳
火武（頭三百期）
天子6

咁耐都冇火影忍者

地球防衛少年 好正

有d違和感
就算佢作品點驚艷 首先普通高中生(佢d fd子)未必知有幾掂 而且任何創作 都會有正反聲音 而家個個都爭住j佢篇野 感覺唔太合理

想搵套漫畫講男主救左女主之後比女主背叛
之前連登有人開post講但搵唔到
唔該曬

噬謊者，剛完結

2隻字總結：神作

講detail d?

淨係記得個post d巴打都話女主係仆街 搵唔到就算啦thx

係咪講異世界, 畀女主背叛

巴打可唔可以比個名黎？

helck

棋魂 蠟筆小新

記得個主角比女主角 同個bully 呃咗 入了一個活祭迷宮， 之後主角 殺死同食 魔獸怪物升級

應該係呢套：異世界迷宮探索者。另外：平凡職業成就世界最強，都係類似係迷宮掙扎既

Berserk

比小三學生搞到心跳 仲唔算係怪叔叔

世界級治癒漫畫

新既【藍海少女！】其實都唔錯，不過好似 ARIA 好睇 d 。

睇埋落去先啦

每個兒童嘅成長必經階段都有對性嘅好奇
但係我地應該點樣去面對依個問題呢？

做小學校教師嘅，學生大咗未必會記得你
咁仲需唔需要繼續努力呢？

人係好渺小，生存時間亦都好短
咁要放眼未來定係活在當下呢？

全部都係依本漫畫裏面有答案

其實真係睇你咩角度去睇

要從多角度去分析同思考

唔可以有先入為主嘅觀念

AMACHU雙主角有少少難拎到個平衡
不過都好鍾意小點對住未知既世界慢慢探索
家姐幾時有番個好伴
但係兩套都係全女班為主但又無白合劇情睇得好舒服

我講緊自己 覺得鏡好cute

我上網睇完之後就飛去日本買咗佢全套漫畫
真心覺得好睇

同樣全女班無百合，可以睇多套〈笑園漫畫大王〉，都唔錯架！

AZUMANGA真係完美屌打而家啲白合漫，無吹水
巴打睇黎大家喜好係呢類型好接近
真係要睇白合漫可以去睇下啲堅白合，不合理的我們，終將成為你呢啲
望下佢地內心戲再對比下就知認真談戀愛同賣萌係差幾遠

呢套好睇 係冷門左啲

點題係幾好但我嫌要一個十六歲既少女一黎開無敵打死晒咁多個人
然後一邊派便當一邊講每個二打六既心路歷程，EH，唔係寫得咁好認真
好撚中二病

好似冇咩人提寫實型漫畫
醫龍
殺手阿一
beck等等都百看不厭

寫得點好都冇可能上至黑肉阿爸下至暴力佬都識欣賞 仲要一睇就射左咁
而且佢淨係側重描寫眾人o咀畫面 + 女主有幾濫用佢暴力去訴諸佢道理
想佢講下寫作過程又冇 完全係我天才你佩服 搞掂

荒川爆笑團....

烙印 此外沒有其他

呢套真心神作

beck

百合睇左青花 八度和音同輕聲密語先啦

爆漫

邊本?

魔法小神童加旋 甘草米

復活殺手jesus吧

係，佢有兩部，第二部同直至死亡有關連，但係我搵唔到邊到有得睇，同埋我覺得第一部完已經係好美滿

?

btw同直死有關聯(合作)嘅重有神盾

痴線

竟然冇人提
槍王黑澤

好感人, 的確係神作

新石紀，排球，食屎狗

佢第二部唔齊架

神盾我都睇左，神盾又係有兩部，我都係鐘意耶穌多d

我記得我以前係布卡睇

入樽
死亡筆記
棋魂

全部都有令人好激動既位

有冇D好睇GE穿越漫畫可以推介下?

魂環
again! 重來一次

無邪氣樂園

依套真係好特別
前面鋪得少少伏線好悶
去到最後收伏線越來越好睇
主角的幻想以為會估到但其實又估佢唔唔到

龍珠，大杜係唔係都穿越

史萊姆轉生
Overlord
無職轉生

吸血十字界
推理之絆

有冇手足換咗新年legend 同埋換到咩呀

錯po

不過是蜘蛛

午夜計程車

呢套勁正

吓，我細個戈陣當咸濕漫畫睇wo

實驗人形

有鹹濕成份o者，但個故仔唔係單純賣肉既。

好好睇 抽離唔到

其實真係睇你點諗
如果你一開始就當係感濕漫畫咁睇，佢就係一本咸濕漫畫

樓主睇哂未

yes 不過我覺得老師鍾意女主有d突然

咁咪係一本故仔幾好，有 d 內鹹既鹹濕漫畫囉。

其實佢都無d咩咸濕嘅內容
係有少少有關性嘅話題啫
但係又未去到R-18嘅程度

咸感濕濕先好睇嘛